未放抵ex 但選擇開始新戀情

你地有無後悔過傷害多個人?
未搞掂自己 諗住試下新戀情
以為靠新對象可以move on快D?
最後只會比較 心痛 無左拍拖既意義
過多幾年先發覺放唔抵 現任hurt爆

咁點解唔面對自己內心搵返ex重頭來過?
好好珍惜時間 一過咗就真係無
世界雖然大 但係你估唔到聽日發生咩事
如果ex有咩不幸 真係一世嫁啦
抱住過得一日得一日既心態 開開心心同愛既人一齊先不枉此生

除左被帽賤人ex外

有嘢唔啱先會變ex 唔好害人啦

啱
未放低ex 而且佢ex無可能接受返佢嗰啲

一日未放低 一日都咪害人
孤獨終老都咪害新人

最慘既係做撚左人水泡都唔知

呢一年都唔自己on99係到做乜春

好想快啲忘記佢

唉......人好犯賤

see....

但未放低都唔好害人呀

一開始都唔係互相鐘意大家
試下試下 其實都會有條刺 對新人好唔公平

你搵返ex 人地就會重新同你黎過？

有好多嘢根本唔係你控制到 曖昧完又拒絕人咪一樣仆街

你哋唔好扮傷悲人啦，冇人欠咗你哋啦架

煩膠

再推

一早叫你哋咪玩人啦

好彩逃過一劫

啲女俾人話係小三，你估佢好受㗎。

有啲野唔係你話重頭來過就重頭來過
有無問過人想唔想同你重新開始？

我現任都係
我愛佢但佢唔投入,仲未放低ex

利申:巴打

點先可以放低ex
reject咗仲放唔低 但唔想等落去 又逼唔到自己

你地拍咗幾耐?

一個月

我一年都係咁